﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><root type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Document" id="1" version="2" Name="document1" IsTemplate="true" Title="Báo cáo lưu chuyển tiền tệ" DocumentGuid="1a4ba3bc-d3fc-4d50-aa4f-f7ee3635feb6" InvalidRenderLength="ThrowException" CommonScript="int pNumber = 0;&#xD;&#xA;bool showHeader = true;&#xD;&#xA;bool showSumBefore = false;" ScriptLanguage="CSharp" GridStep="11.811023622047244"><Parameters type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ParameterCollection" id="2" /><PageContent type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Wrappers.ContentParametersDictionary" id="3" /><Pages type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageCollection" id="4"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Page" id="5" Margins="118.110236220472; 118.110236220472; 106.299212598425; 41.3385826771654" Size="2480.3149606299212;3507.8740157480315" StyleName="Normal" Name="page1" Location="0;0"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="6" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="7"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageHeader" id="8" StyleName="PageHeader" Mode="OddPages" GenerateScript="if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoName.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoAddress.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoTaxCode.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;//ReportHeader.Visible = showHeader;&#xD;&#xA;//if (showHeader) pNumber = 0; &#xD;&#xA;//txtDonVi.Value = &quot;Tên đại lý thuế: &quot; + Accounting.ReportUtils.GetDaiLyThue();&#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.GetStyle1(txtCompanyInfoName, txtCompanyInfoAddress, txtCompanyInfoTaxCode, txtCompanyInfoPhone, txtDonVi);" Location="0;35.433070866141733" Name="ReportHeader" Size="2480.3149606299212;236.22047424316406"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="9" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="10"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="11" Location="118.11023712158203;0" Size="1405.5118408203125;70.866141732283467" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoName" Text="Tên doanh nghiệp:" StyleName="CompanyName" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoName.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyName();&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="12" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="13" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="14" Location="118.11023622047244;70.866141732283467" Size="1405.5118110236222;70.866141732283467" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoAddress" Text="Địa chỉ" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyAddress();" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="15" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="16" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="17" Location="118.11023622047244;141.73228346456693" Size="1027.5590551181103;70.866141732283467" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoTaxCode" Text="Mã số thuế:" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Location = new Vector(txtCompanyInfoName.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight);&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Location = new Vector(txtCompanyInfoAddress.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight + txtCompanyInfoAddress.RenderHeight);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="18" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="19" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="20" Location="1582.6771653543308;0" Size="838.58267716535431;70.866141732283467" Name="txtFormNo" Text="Mẫu số: B03-DNN" StyleName="FormNo" GenerateScript="//Accounting.ReportUtils.BindData(txtFormNo, GetData(&quot;Detail.MaBaoCao&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="BottomCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="21" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="22" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="23" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="24" Location="1582.6771653543308;70.866141732283467" Size="838.58267716535431;129.9212598425197" CanGrow="true" Name="txtIssueBy" Text="(Ban hành theo thông tư 133/2016/TT-BTC&#xD;&#xA;ngày 26/08/2016 của Bộ Tài Chính)" GrowToBottom="true" StyleName="IssueBy" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="21" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="25" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="26" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageFooter" id="27" StyleName="ReportFooter" CanGrow="true" GenerateScript="pNumber++;&#xD;&#xA;txtPageNumber.Value = pNumber;&#xD;&#xA;txtProgramInfo.Value = Accounting.ReportUtils.GetProductInfo();&#xD;&#xA;showHeader = false;" CanShrink="true" Location="0;1996.0629921259842" Name="pageFooter" Size="2480.3149606299212;59.055118560791016"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="28" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="29"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="30" Location="118.11023712158203;0" Size="590.55120849609375;59.055118560791016" Name="txtProgramInfo" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="31" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="32" Size="8" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="33" Location="2031.49609375;0" Size="389.7637939453125;59.055118560791016" Name="txtPageNumber" StyleName="PageNumber" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="34" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="35" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="36" Location="0;330.70866141732284" Size="2480.3149606299212;1606.2992125984251" Name="dataBand1" ColumnsGap="0" DataSource="DB_BO3DNN"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="37" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="38"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="39" StyleName="Header1" Size="2480.3149606299212;413.38583374023438" Name="header1" Location="0;47.244094848632813"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="40" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="41"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="42" Location="118.11023712158203;0" Size="2303.149658203125;141.73228454589844" Name="textBox1" Text="BÁO CÁO LƯU CHUYỂN TIỀN TỆ" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="BottomCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="43" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="44" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="45" Location="118.11023712158203;224.40945434570313" Size="2303.149658203125;82.677162170410156" Name="txtPeriod" Text="Thời gian" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtPeriod, GetData(&quot;Detail.Period&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="46" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="47" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="48" Location="118.11023712158203;307.08660888671875" Size="2303.149658203125;82.677162170410156" Name="textBox18" Text="Đơn vị tính: VNĐ" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="49" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="50" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="51" Location="118.11023712158203;141.73228454589844" Size="2303.149658203125;82.677162170410156" Name="textBox2" Text="(Theo phương pháp trực tiếp)" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtPeriod, GetData(&quot;Detail.Period&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="52" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="53" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="54" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="55" RepeatEveryPage="true" GenerateScript="&#xD;&#xA;if(GetData(&quot;Detail.thamso&quot;).ToString().Contains(&quot;Năm&quot;))&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  textBox6.Text = &quot;Số năm nay&quot;;&#xD;&#xA;  textBox7.Text = &quot;Số năm trước&quot;;&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  textBox6.Text = &quot;Số kỳ này&quot;;&#xD;&#xA;  textBox7.Text = &quot;Số kỳ trước&quot;;&#xD;&#xA;}" StyleName="Header1" Size="2480.3149606299212;165.35432434082031" Name="header2" Location="0;484.25198364257813"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="56" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="57"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="58" Location="118.11023712158203;0" Size="897.6378173828125;82.677162170410156" Name="textBox3" Text="Chỉ tiêu" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="60" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="61" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="62" Location="1015.748046875;0" Size="177.16535949707031;82.677162170410156" Name="textBox4" Text="Mã số" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="63" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="64" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="65" Location="1192.913330078125;0" Size="318.89764404296875;82.677162170410156" Name="textBox5" Text="Thuyết minh" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="66" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="67" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="68" Location="1511.81103515625;0" Size="460.62991333007813;82.677162170410156" Name="textBox6" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="69" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="70" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="71" Location="1972.44091796875;0" Size="448.81890869140625;82.677162170410156" Name="textBox7" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="72" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="73" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="74" Location="1015.748046875;82.677162170410156" Size="177.16535949707031;82.677162170410156" Name="textBox13" Text="2" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="75" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="76" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="77" Location="118.11023712158203;82.677162170410156" Size="897.6378173828125;82.677162170410156" Name="textBox14" Text="1" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="78" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="79" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="80" Location="1192.913330078125;82.677162170410156" Size="318.89764404296875;82.677162170410156" Name="textBox15" Text="3" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="81" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="82" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="83" Location="1511.81103515625;82.677162170410156" Size="460.62991333007813;82.677162170410156" Name="textBox16" Text="4" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="84" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="85" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="86" Location="1972.44091796875;82.677162170410156" Size="448.81890869140625;82.677162170410156" Name="textBox17" Text="5" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="87" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="88" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="89" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="90" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtChiTieu, GetData(&quot;ItemName&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtMaSo, GetData(&quot;ItemCode&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtThuyetMinh, GetData(&quot;Description&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData2(txtSoCuoiNam, GetData(&quot;Amount&quot;));&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData2(txtSoDauNam, GetData(&quot;PrevAmount&quot;));&#xD;&#xA;var font = new PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor(txtChiTieu.Font);&#xD;&#xA;var font2 = new PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor(txtMaSo.Font);&#xD;&#xA;var font3 = new PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor(txtThuyetMinh.Font);&#xD;&#xA;var font4 = new PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor(txtSoCuoiNam.Font);&#xD;&#xA;var font5 = new PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor(txtSoDauNam.Font);&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;font.Bold = font2.Bold = font3.Bold = font4.Bold = font5.Bold = FontStyleMode.Off;&#xD;&#xA;if((bool) GetData(&quot;IsBold&quot;))&#xD;&#xA;{ &#xD;&#xA;  if((bool) GetData(&quot;IsItalic&quot;))&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    font.Bold = font2.Bold = font3.Bold = font4.Bold = font5.Bold = FontStyleMode.On;  &#xD;&#xA;    font.Italic = font2.Italic = font3.Italic = font4.Italic = font5.Italic = FontStyleMode.On; &#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    font.Bold = font2.Bold = font3.Bold = font4.Bold = font5.Bold = FontStyleMode.On;  &#xD;&#xA;    font.Italic = font2.Italic = font3.Italic = font4.Italic = font5.Italic = FontStyleMode.Off; &#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;txtChiTieu.Font = font;&#xD;&#xA;txtMaSo.Font = font2;&#xD;&#xA;txtThuyetMinh.Font = font3;&#xD;&#xA;txtSoCuoiNam.Font = font4;&#xD;&#xA;txtSoDauNam.Font = font5;&#xD;&#xA;if(GetData(&quot;ItemName&quot;).ToString() != &quot;TÀI SẢN&quot; &amp;&amp; GetData(&quot;ItemName&quot;).ToString() != &quot;NGUỒN VỐN&quot;)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtChiTieu.TextAlign = System.Drawing.ContentAlignment.MiddleLeft;&#xD;&#xA;}else&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtChiTieu.TextAlign = System.Drawing.ContentAlignment.MiddleCenter;&#xD;&#xA;}" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;82.677162170410156" Name="detail1" Location="0;696.85040283203125"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="91" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="92" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="93"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="94" Location="118.11023712158203;0" Size="897.6378173828125;82.677162170410156" CanGrow="true" Name="txtChiTieu" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="95" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="96" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="97" Location="1015.748046875;0" Size="177.16535949707031;82.677162170410156" CanGrow="true" Name="txtMaSo" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="98" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="99" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="100" Location="1192.913330078125;0" Size="318.89764404296875;82.677162170410156" CanGrow="true" Name="txtThuyetMinh" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="101" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="102" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="103" Location="1511.81103515625;0" Size="460.62991333007813;82.677162170410156" CanGrow="true" Name="txtSoCuoiNam" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="104" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="105" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="106" Location="1972.44091796875;0" Size="448.81890869140625;82.677162170410156" CanGrow="true" Name="txtSoDauNam" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="59" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="107" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="108" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="109" GenerateScript="header2.Visible = false;" StyleName="Header1" Size="2480.3149606299212;649.6063232421875" Name="footer1" Location="0;826.77166748046875"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="110" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="111" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="112"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="113" Location="118.11023712158203;35.433071136474609" Size="2303.149658203125;70.866142272949219" Name="txtFromPageToPage" Text="- Sổ này có: {0} trang, đánh số từ trang 1 đến trang {0}  " StyleName="DetailText" GenerateScript="string strBookPage = string.Format(Accounting.ReportUtils.GetTextMessage(&quot;MSGREP_FromPageToPage&quot;), pNumber); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtFromPageToPage, strBookPage, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="21" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="114" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="115" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="116" Location="118.11023712158203;224.40945434570313" Size="614.1732177734375;70.866142272949219" Name="textBox36" Text="(Ký, họ tên)&#xD;&#xA;" StyleName="SignerSubTitle" Tag="113" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="117" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="118" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="119" Location="118.11023712158203;153.54330444335938" Size="614.1732177734375;70.866142272949219" Name="textBox35" Text="Người lập" StyleName="SignerTitle" Tag="2692" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="120" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="121" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="122" Location="1807.086669921875;141.73228454589844" Size="614.1732177734375;70.866142272949219" Name="textBox22" Text="Giám đốc" StyleName="SignerTitle" Tag="515" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="123" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="124" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="125" Location="1807.086669921875;212.59841918945313" Size="614.1732177734375;70.866142272949219" Name="textBox23" Text="(Ký, họ tên, đóng dấu)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="111" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="126" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="127" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="128" Location="118.11023712158203;590.55120849609375" Size="614.1732177734375;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtCompanyReportPreparer" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtCompanyReportPreparer, Accounting.ReportUtils.GetCompanyReportPreparer(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="129" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="130" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="131" Location="1807.086669921875;590.55120849609375" Size="614.1732177734375;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtCompanyDirectorName" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtCompanyDirectorName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyDirector(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="132" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="133" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="134" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="135" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="136" /></Item></Controls></Item></Pages><DataSources type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.DocumentDataSourceCollection" id="137" /><StyleSheet type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleSheet" id="138"><Styles type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleCollection" id="139" /></StyleSheet></root>